單身太久了…

其實係咪大部份男人都會咁？
即係…好易覺得人吸引？

女人呢？
單身耐，係咪都好易覺得人吸引？

好奇呢種狀態，係咪好多人類都係咁

見到女仔冇乜反應
反而見到男仔會扯咗

叫春

1
我自己立場好似一路都無咩變
就係：

世界有好多吸引既人。
吸引唔等如適合。
同唔適合既人一齊，痛苦過自己一個人。

所以自己唔會特別叫春。
又唔特別想拍拖。
又知自己唔吸引所以無特別大希望。

2
但…
又就真係好容易覺遇到既人吸引。

開頭覺得…
係咪自己要求低？
係咪自己喺任何人身上都容易搵到好既野吸引既野？

然後最近越嚟越感覺到…
種感覺似係身體或欲望既反應

3
不過依然覺得…
唔適合唔適合…
腦袋都係一路講唔適合

不過可能唔係對方唔適合自己？
更多係…自己唔適合對方？

4
Loop loop loop。
好意識到全部steps既內心小電影。

但又好奇…
其他人呢？
個經驗係點？
心入面…有無…或者有啲咩內心戲？

樓主有乜好怕
我由出世到宜家都單身

習慣左又有咩好怕喎
人又唔係一開始就一對對

好奇其他人既經驗

喺IG見，覺好related；好似突然發現，其他人都有自己既感覺咁。

但感覺好得意

能拍拖邊個想轉基

人本來就寂寞的

生命中遇到好多所謂有好感嘅人
認識過後可能發現大家唔啱傾
又可能根本無機會認識
有無得發展做好朋友再做埋情人 好睇緣份
以為係對的人 都可能只係過客

> 好易覺得人吸引？
從來唔覺得，一個人好正
當然我自知係少數人
唔講又要繼續打機

啱傾呢個詞語好好

我都覺，自己可以同人保持禮貌既對話；
但要好啱傾，好似好難遇到咁既人

留名睇你再大啲會唔會

我自覺有種遲熟，好似最近先開始感覺到種感覺漸轉強烈。
不過無野想做。
就只係觀察住種感覺

我熟左好耐，基本上對搵另一半態度就係有就有無就無
頂多一個人某D野煩D食時間D，但又自由好多咁解

我既熟，指physiological need

Psychologically，可以滿足於自己一個獨立。
但唔太覺，physiologically係可以控制

physiological need*

揾我

身邊有無朋友係啱傾？
覺得點為知啱傾？

唔用腦去filter，就直接覺自己心入面最深既感受同諗法。
而對方明、對方包容，對方未必認同，但對方又講返佢自己同一個層面既感受同諗法。
有種connect既感覺。

有過呢啲時候。
喺呢啲時候，會傾計傾得興奮。
會感覺到不停有inspiration。
會因為種知性上既刺激而眼濕濕，因為覺得對方講得太中，已經分唔清係諗法上中定感受上中。

我自己覺得好難遇到可以傾計傾得有呢種狀態既人